[WOW] 有玩魔獸既入黎幫幫手

我新玩WOW
想儲季卡
用官方用信用卡的話，1150NT
計過大約280 HKD 左右
上淘寶睇 兌返就220 HKD
但淘寶話儲唔到台服

我想問，有咩方法可以平靚正咁入季卡？
my card 分開買點數，好似好唔抵咁
求指教

果幾十蚊就咪撚慳啦
一陣入左黑卡鎖9埋你帳號喊都無謂
更何況wow呢個價錢已經抵到爛

玩足三個月你仲要諗慳40蚊。。。